櫸坂成功既地方係咪因為冇生狗里奈呢種人

因為有禾

有你阻住

拉上補下

乃團唔係有生駒一早執左

駁唔到樓主